# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 朱仁杰 <johnson19960308@gmail.com>, 2022
# Julien G. <julien.gong@gmail.com>, 2022
# Fan Xu <xlivevil@aliyun.com>, 2022
# 白夜咲雪, 2022
# 高垚鑫, 2022
# RERBIN MA, 2022
# Ander_Index <Ander_Index@outlook.com>, 2023
# tony shen <anthanny@hotmail.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-24 18:02+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-19 15:02+0000\n"
"Last-Translator: tony shen <anthanny@hotmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/calibre/teams/19337/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ..\common\common_dialogs.py:84 config.py:42
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: ..\common\common_dialogs.py:112
msgid "Restart calibre now"
msgstr "现在重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:128
msgid "Preferences for:"
msgstr "首选项用于："

#: ..\common\common_dialogs.py:160
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ..\common\common_dialogs.py:162
msgid "Clear all settings for this plugin"
msgstr "清除此插件的所有设置"

#: ..\common\common_dialogs.py:189
msgid ""
"Are you sure you want to change your settings in this library for this "
"plugin?"
msgstr "是否确实要更改此书库中插件的设置？"

#: ..\common\common_dialogs.py:190 ..\common\common_dialogs.py:210
msgid ""
"Any settings in other libraries or stored in a JSON file in your calibre "
"plugins folder will not be touched."
msgstr "其他库中的任何设置或存储在calibre plugins文件夹中的JSON文件中的任何设置都不会被触动。"

#: ..\common\common_dialogs.py:192 ..\common\common_dialogs.py:212
msgid "You must restart calibre afterwards."
msgstr "您需要稍后重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:200
msgid "Settings changed"
msgstr "设置已修改"

#: ..\common\common_dialogs.py:201
msgid "Settings for this plugin in this library have been changed."
msgstr "此书库中此插件的设置已更改。"

#: ..\common\common_dialogs.py:202 ..\common\common_dialogs.py:223
msgid "Please restart calibre now."
msgstr "现在请重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:209
msgid ""
"Are you sure you want to clear your settings in this library for this "
"plugin?"
msgstr "是否确实要清除此插件库中的设置？"

#: ..\common\common_dialogs.py:221
msgid "Settings deleted"
msgstr "设置已删除"

#: ..\common\common_dialogs.py:222
msgid "All settings for this plugin in this library have been cleared."
msgstr "此插件库中的所有设置都已清除。"

#: ..\common\common_dialogs.py:297
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: ..\common\common_widgets.py:105
msgid "Undefined"
msgstr "未定义的"

#: ..\common\common_widgets.py:160
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: ..\common\common_widgets.py:161
msgid ""
"Title image not found - you must restart Calibre before using this plugin!"
msgstr "未找到标题图片 - 使用此插件之前必须重新启动 Calibre！"

#: ..\common\common_widgets.py:234
msgid "Create new column"
msgstr "创建新列"

#: action.py:31
msgid "Manage Series"
msgstr "管理系列"

#: action.py:51
msgid "Cannot manage series"
msgstr "无法管理系列"

#: action.py:52
msgid "No books selected"
msgstr "没有已选中的书籍"

#: config.py:43
msgid "Edit the keyboard shortcuts associated with this plugin"
msgstr "编辑与此插件关联的键盘快捷键"

#: config.py:47 dialogs.py:476
msgid "&Help"
msgstr "帮助 (&H)"

#: dialogs.py:57 dialogs.py:60
msgid "Lock Series Index"
msgstr "锁定系列索引"

#: dialogs.py:64
msgid "Series index for book:"
msgstr "书籍系列索引："

#: dialogs.py:79
msgid "&Assign this index value to all remaining books"
msgstr "将此索引值分配给所有剩余书籍(&A)"

#: dialogs.py:101
msgid "You have conflicting or out of sequence series indexes"
msgstr "您的序列索引冲突或无序"

#: dialogs.py:104
msgid "Empty book added to series"
msgstr "空书已添加到系列中"

#: dialogs.py:107
msgid "The book data has been changed"
msgstr "图书数据已更改"

#: dialogs.py:110
msgid "The series data is unchanged"
msgstr "系列数据不变"

#: dialogs.py:131
msgid "Value assigned by user"
msgstr "用户指定的值"

#: dialogs.py:178
msgid "Lock old series index"
msgstr "锁定旧系列索引"

#: dialogs.py:182
msgid "Lock series index"
msgstr "锁定系列索引"

#: dialogs.py:186 dialogs.py:437
msgid "Unlock series index"
msgstr "解锁系列索引"

#: dialogs.py:190
msgid "Unlock all series index"
msgstr "解锁全系列索引"

#: dialogs.py:197
msgid "Add empty books"
msgstr "添加空书"

#: dialogs.py:204
msgid "Original Series Index"
msgstr "原系列索引"

#: dialogs.py:204
msgid "Original Series Name"
msgstr "原系列名称"

#: dialogs.py:204 dialogs.py:225
msgid "PubDate"
msgstr "发布日期"

#: dialogs.py:205
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: dialogs.py:225
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: dialogs.py:225
msgid "New Series"
msgstr "新系列"

#: dialogs.py:225
msgid "Series"
msgstr "丛书"

#: dialogs.py:225
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: dialogs.py:325
msgid "Old"
msgstr "旧的"

#: dialogs.py:328
msgid "New"
msgstr "新建"

#: dialogs.py:369
msgid "Create or Modify Series"
msgstr "创建或修改系列"

#: dialogs.py:376
msgid "Series &Column:"
msgstr "系列和列(&C)："

#: dialogs.py:384
msgid "Series &Name:"
msgstr "系列名称(&N)："

#: dialogs.py:397
msgid "&Start At:"
msgstr "起始位置(&S)："

#: dialogs.py:418
msgid "Move book up in series (Alt+Up)"
msgstr "将书按系列向上移动 (Alt+↑)"

#: dialogs.py:420
msgid "Alt+Up"
msgstr "Alt+↑"

#: dialogs.py:424
msgid "Move book down in series (Alt+Down)"
msgstr "将书按系列向下移动 (Alt+↓)"

#: dialogs.py:426
msgid "Alt+Down"
msgstr "Alt+↓"

#: dialogs.py:432
msgid "Lock to index value"
msgstr "锁定索引值"

#: dialogs.py:444
msgid "Add empty book to the series list"
msgstr "将空书添加到系列列表"

#: dialogs.py:446
msgid "Ctrl+Shift+E"
msgstr "Ctrl+Shift+E"

#: dialogs.py:450
msgid "Remove book from the series list"
msgstr "从系列列表中删除书籍"

#: dialogs.py:457
msgid "Move series index to left of decimal point (Alt+Left)"
msgstr "将系列索引移至小数点左侧 (Alt+←)"

#: dialogs.py:459
msgid "Alt+Left"
msgstr "Alt+←"

#: dialogs.py:463
msgid "Move series index to right of decimal point (Alt+Right)"
msgstr "将系列索引移至小数点右侧(Alt+→t)"

#: dialogs.py:465
msgid "Alt+Right"
msgstr "Alt+→"

#: dialogs.py:474
msgid "&Restore Original Series"
msgstr "恢复原版系列(&R)"

#: dialogs.py:633
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: dialogs.py:658
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确认吗？"

#: dialogs.py:659
msgid "Remove the selected book(s) from the series list?"
msgstr "从系列列表中删除选定的书籍(s)？"
